同條女去飲野真係好on9

On9
女又唔敢𥄫
又要幫佢頂酒
佢掟beer pong 又渣
又要頂...

你地即管覺得我曬命啦
我真係無

屌你老母

屌啦

仲要比埋佢果份

Agger
利申: 唔鐘意同女朋友飲野

負評，上一頁

btw 屌你老母